官商_ _後兩個字係咩?_?

拉黑幫可以拉半日

官商勾結
官商鄉黑

昨日於「守護香港」集會，經濟日報副社長石鏡泉批評年輕人的暴力衝擊行爲，揚言「教仔」應要用藤條及塑膠水喉通，今日黑社會立即按劇本出動，以木棍藤條襲擊香港市民。

全城罷買經濟日報包括集團旗下任何出版物

經濟日報旗下刊物

晴報 U周刊
e-zoneiMoney
智富雜誌 經濟日報 泰業印刷
財經通訊社 經濟通 交易通 環富通經濟地產庫 (EPRC)
CTgoodjobs經濟商學院 樂本‧健 U Lifestyle U TravelHK 港生活 U Food U Beauty

不分化不割蓆不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

晴報真心垃圾 頭條剩係識聚焦落中聯辦 嬲嬲地拎左黎墊腳指

官商互含

A. 勾結
B. 包庇
C. 互含
D. 擁護
E. 以上皆是